個市唔行，最岩買界內證等收錢

牛軍熊軍都輸

就爆一邊俾你睇